港共納綷政府與蓋世太保

請文宣對外...宣傳時要用納綷形容港共政府同D狗係納綷蓋世太保....因為外國人對黑警或黑社會警察應覺唔係咁強，但用納綷就唔同會比佢地聯想到當年納綷殘酷。